覺唔覺得成隊巴西得馬些路最撚正氣

可惜傷左

尼馬呢

佢就算吧啦

上場都係馬些路分出做空位黎

Willian幾時換出

天真無邪馬些路

比錯負皮sor

正氣馬些路

你睇返自己講d咁嘅野有無覺得尷尬？

你都真係幾撚on9

演技幾好

我個正評係比樓主個笑話

踢鍠後防線沒有一個是無辜的

我地皇馬人全部都正氣!

施華

馬些路

漏左卡斯米路

肥臘味 silva miranda fagner paulinho